我相信香港人最好嘅隊形就係...

去排隊，搭車搭𨋢搭飛機

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

繼續

推